727 光復元朗嘅潛在風險

住左元朗三十幾年又曾經讀過黑社會名校嘅我對下面呢位巴打嘅意見都好認同，但係仲有一點好重要嘅就係撤退路線（如果可以順順利利行完就最好）

交通問題：港鐵只要話太多人唔停朗屏同元朗站基本上冇車走，因為遊行關係九巴改到點行都未知(唔通俾人追斬都仲要等巴士)。如果是旦一個黑發難好大機會俾人焗住砌。

裝備問題：走唔切，一天黑黑社會有加乘再加上主場之利，今次一出手就一定係鐵通，牛肉刀，開山刀，有冇裝備可以擋到？

好重要好重要：千其唔好硬踫, 如果真係冇車走，比較安全都要去到水邊圍68A,但係會經過警署，20分鐘一班車但係唔經元朗出九龍, 千其唔好行過去天水圍，因為會經過屏山鄉。所以真係要睇住時間嚟行，今次入黑前一定要成功be water!

我都係住元朗 仲要係近南邊圍鄉黑範圍
但我唔會叫大家唔好入黎元朗 因為根本阻止唔到
唯有俾多啲資料大家 等大家可以全身而退齊上齊落
光唔光復到元朗對我黎講唔重要 最重要係各位手足安全

1. 睇巴打張地圖，你可以見到元朗站係近鄉村多過近市中心，當日白衫聚集嘅南邊圍空地就係正西鐵站樓下，幼稚園對出果個分叉路係好容易俾人包抄，因為前有南邊圍，後有黃屋村英龍圍，右邊有元朗舊墟，全部都係721班白衫佬集合上旅遊巴嘅地方，如果黑警封埋左邊往大馬路方向嘅話，示威者就會完全被困西鐵站底好難走

2. 西鐵站隔離連住嘅YOHO MALL係新鴻基旗下，有天橋通去雞地，即係放映會公園仔同鄉事委員會果邊，但小心雞地一帶都係黑社會範圍

3. 千祈唔好入村，圍村入面同九龍城寨冇分別，完全冇皇管，溶左你都冇人會知，我住附近都唔會亂行入去，圍村內同舊墟極多橫街窄巷，分分鐘住果到嘅人都記唔哂，何況一班外人，入村真係同送死冇分別，好易走散同俾人埋伏，小心到時班牛屎佬設局引人入村，千祈千祈千祈唔好入村！

4. 連登仔成日講連full gear黑警都唔驚，點會驚班牛屎佬，事實係牛屎佬的確係惡過黑警，黑警嘅武器同行動都受限於警隊，就算黑警唔跟足指引都不至於掉低警棍拎刀斬鳩示威者，但牛屎佬黑社會係完全冇底線，分分鐘連潑電油再點火都做得出，同埋我地到今時今日都未試過真係打殘黑警防線，最多都係打殘一兩隻落單狗，更何況加埋牛屎佬。各位巴打要認真研究下可以點樣對抗牛屎佬，我絕對唔建議大家同黑社會打近戰，就算打得贏，我地都一定有重大傷亡，

5. 經過721，大家應該好清楚元朗警署係隸屬黑社會，727當日極有可能再度上演警黑聯手嘅戲碼，如果打起上黎牛屎佬佔上風，黑警一定唔會出手調停，因為難得有人幫佢地清除眼中釘，黑警多謝佢地都黎唔切。如果係我地佔上風，黑警一定會介入保護班牛屎佬，阻止我地衝擊，分分鐘同班牛屎佬夾手夾腳大屠殺，所以請大家認真判斷係唔係一定要同牛屎佬正面交鋒先解決到問題

6. 唔好期望附近居民會好似沙田街坊咁出手相助，一黎元朗好多人都係深藍，二黎住得係鄉黑地頭，就算係自己友都未必敢伸出援手，因為怕日後俾人尋仇連累屋企人所以各位一定要做最好嘅準備同最壞嘅打算

7. 黑社會死個人同死隻蟻冇分別，過兩日又收過班新人補位。但我地唔同，我地每一個手足都好珍貴，一個都不能少我知大家都好嬲，但我求大家冷靜思考下點樣先可以係反抗黑社會嘅同時保障到各位手足嘅安全作為一個元朗人，見到大家咁有心黎救我地社區真係好感動，但對比起光復元朗，我覺得各位手足嘅安全先係最重要所以我請大家唔好同黑社會硬碰，諗下有冇其他辦法智取先啦

元朗要講反黑，唔好講光復

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地 真係需要like上熱門

諗住入黎貼自己段野 點知巴打已經貼左

補充多樣
8. 見到有post話去圍南邊圍個牌坊同祠堂村公所，即係入左南邊圍個空地，其實果到已經係圍村範圍，仲要係凹左落去，得兩三個好窄嘅樓梯斜路出口，萬一果幾個出口被圍封，唯一撤退路線就得返入村向村另一邊走，上文已經講過入村有幾危險，唔重複再講。就算佢地唔逼你地入村，處於低位都好易俾人係高位掟野甚至放火，所以我真係唔建議大家入果塊空地。

推

補圖拯救樓主

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

有鄉紳會安全d?
幫手投票同推thx

up

支持 搵劉業強同候志強

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

天水圍西鐵站就喺屏山鄧祇宗堂隔離，二百米之內………

唔係話唔支持活動

但係有無諗過反完黑
啲黑夜晚就出嚟搞事

有咩方法應對

交通真係一個大問題

多謝巴打補圖，由圖可見行大馬路簡直凶險過 bloodbone 同dark soul 啲路，如果黑警要封一定封警署前大十字路口同南邊圍前另一個大十字路口。
如果touch wood 封左就一定要be water 滲入小路走，反元朗站方向行，但千其千其唔好經過炮長坊！
(我真係唔係好識用個interface, 個account 都係問老婆借

個人認為唔需要同黑社會硬踫硬
應該將予頭指返去黑警唔做野
警黑勾結 聚焦5大訴求

推 有用

727唔洗五大訴求, 五大訴求反而會失焦
就咁反黑就得